[銀行撚] 有冇人做緊fx and fixed income?

有間台資行比呢個position trainee我
呢個field大家點睇？
我同時有另一間台資既corporate bank arm offer
唔知點揀好

Cathay united?

係 既然你估到唯有講
初初係唔想自爆

Trainee位好似得12k

錢就一件事 亦比呢個價高少少
但低過我另一offer
不過衰在係一年約

主要想了解返呢個segment 抵唔抵做？

fg入大bank好過啦 無論做front or back 同埋台資好多出名西

入完中台資D大行未必會請返你

呢個真

巴打
之前見你係mt post好絕望，有offer恭喜你
共勉

起碼有得做下野先
多謝！

咁冇計喎 都冇大行請
唔得都要返工嫁啦 唔通又hea一年

揸住先
繼續搵

係囉 所以問題中心係呢兩份應該點揀
而唔係走黎話台資點點點

fixed income

Fixed income